邊度有得睇返達哥gta5 同the last of us chatroom版？

急

tatfullclipbackup

冇

唉 有d掛住達哥了...
the last of us 2都就出了
達哥幾時返黎😭

失去了才懂得珍惜

其實達哥冇做錯任何野
錯既係呢個社會

深圳